\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{\anonsection{Список использованных источников}}
\begin{thebibliography}{00}


\bibitem{}
Беляев С.А. Разработка игр на языке JavaScript: книга. -- СПб: Лань, 2016 -- 128 с.

\bibitem{}
Бесекерский В.А., Попов Е.П. Теория систем автоматического управления: Учебник  для вузов. -- СПб: Профессия, 2003 -- 752 с.

\bibitem{}
Бизли Д. Python. Подробный справочник: книга. -- СПб.: Символ-Плюс, 2010 -- 858 с.

\bibitem{}
Гифт Н., Джонс Д. М. Python в системном администрировании UNIX и Linux: книга. -- СПб: Сивол-Плюс, 2009 -- 512 с.

\bibitem{}
Иващенко Н.Н. Автоматическое регулирование. Теория и элементы систем: учебник. -- М: Машиносторение, 1978 -- 737 с.

\bibitem{}
Кангин В.В., Козлов В.Н. Аппаратные и программные средства систем управления. Промышленные сети и контроллеры: книга. -- М: БИНОМ, 2010 -- 418 с.

\bibitem{}
Меньков А.В., Острейковский В.А. Теоретические основы автоматизированного управления: учебник. -- М: Оникс, 2005 -- 639 с.

\bibitem{}
Макфарланд Д. JаvaScript и jQuery. Исчерпывающее руководство: книга. -- М: Эксмо, 2015 -- 880 с.

\bibitem{}
Печников В.Н. Создание Web-сайтов без посторонней помощи: книга. -- М: Технический бестселлер, 2007 -- 463 с.

\bibitem{}
Пилгрим М. Погружение в HTML5: книга. -- СПб: БХВ-Петербург, 2011 -- 304 с.

\bibitem{}
Рафал Т. Основы Web-Дизайна. Руководство: книга. -- San-Diego: RafalTomal, 2015 -- 210 с.

\bibitem{}
Спека М.В. Создание Web-сайтов. Самоучитель: книга. -- М: Диалектика, 2007 -- 288 с.

\bibitem{}
Флэнаган Д. JavaScript. Подробное руководство: книга. -- СПб: Сивол-Плюс, 2008 -- 982 с.

\bibitem{}
Хахаев И.А. Практикум по алгоритмизации и программированию на Python: книга. -- М: Альт Линукс, 2010 -- 126 с.

\bibitem{}
Шандров Б.В., Чудаков А.Д. Технические средства автоматизации: учебник. -- М: Академия, 2007 -- 368 с.

\bibitem{}
An Overview of MATLAB and other mathematics modelling tools -- IT Innovation Centre URL: https://intranet.birmingham.ac.uk/it/innovation/documents/public/MATLAB.pdf (дата обращения 16.04.2019)

\bibitem{}
Bishop Robert H. -- Modern Control Systems with LabVIEW: книга. -- Austin: National Technology and Science Press, 2012 -- 104 с.

\bibitem{}
Dwyer G., Aggarwal S., Stouffer J. Flask: Building Python Web Services: книга. -- Birmingham: Packt, 2017 -- 770 с.

\bibitem{}
Firtman M. High Performance Mobile Web: Best Practices for Optimizing Mobile Web Apps. -- Sebastopol: O’Reilly, 2016 -- 293 с.

\bibitem{}
Grinberg M. Flask Web Development: книга. -- Sebastopol: O’Reilly, 2014 -- 258 с.

\bibitem{}
Goyvaerts J., Levithan S. Regular Expressions Cookbook: книга. -- Sebastopol: O’Reilly, 2009 -- 510 с.

\bibitem{}
Jackson W. JSON Quick Syntax Reference: книга. -- NYC: Apress, 2016 -- 142 с.

\bibitem{}
Kiusalaas J. Numerical Methods in Engineering with Python: книга. -- Cambridge: Cambridge University Press, 2005 -- 432 с.

\bibitem{}
Kunjumohamed S. Spring MVC: Designing Real-World Web Applications: книга. -- Birmingham: Packt, 2016 -- 1225 с.

\bibitem{}
Mobile web app: When and how it’s better than the other application types URL: https://www.scnsoft.com/blog/mobile-web-app-types (дата обращения 16.04.2019)

\bibitem{}
Semmy Purewal Learning Web App Development: книга. -- Sebastopol: O’Reilly, 2014 -- 305 с.

\bibitem{}
Web application architecture: Components, models and types URL: https://www.scnsoft.com/blog/web-application-architecture (дата обращения 16.04.2019)

\bibitem{}
York R Beginning JavaScript and CSS Development with jQuery: книга. -- Birmingham: WROX, 2009 -- 560 с.

\bibitem{wiki-web-app}
    Веб-приложение -- Википедия
    URL: https://ru.wikipedia.org/wiki/Веб-приложение
    (дата обращения: 26.05.2019)

\bibitem{wiki-html}
    Веб-страница -- Википедия
    URL: https://ru.wikipedia.org/wiki/Веб-страница
    (дата обращения: 27.05.2019)

\bibitem{wiki-ajax}
    AJAX -- Википедия
    URL: https://ru.wikipedia.org/wiki/AJAX
    (дата обращения: 27.05.2019)

\bibitem{wiki-websocket}
    WebSocket -- Википедия
    URL: https://ru.wikipedia.org/wiki/WebSocket
    (дата обращения: 27.05.2019)

\bibitem{wiki-ui}
    Bootstrap -- The most popular HTML, CSS, and JS library in the world.
    URL: https://getbootstrap.com/
    (дата обращения: 01.06.2019)
    
\bibitem{bootstrap}
    Bootstrap · The most popular HTML, CSS, and JS library in the world.
    URL: https://getbootstrap.com/
    (дата обращения: 01.06.2019)
    
\bibitem{jquery}
    jQuery
    URL: https://jquery.com/
    (дата обращения: 01.06.2019)

\bibitem{habr-control}
    Использование библиотеки Python Control Systems Library для проектирования систем автоматического управления / Хабр
    URL: https://habr.com/ru/post/352492/
    (дата обращения: 01.06.2019)

\bibitem{habr-python-science}
    Почему Python так хорош в научных вычислениях / Хабр
    URL: https://habr.com/ru/post/349482/
    (дата обращения: 01.06.2019)    

\bibitem{matplotlib}
    Matplotlib: Python plotting — Matplotlib 3.1.0 documentation
    URL: https://matplotlib.org/
    (дата обращения: 01.06.2019)


\bibitem{flask}
    Welcome | Flask (A Python Microframework)
    URL: http://flask.pocoo.org/
    (дата обращения: 01.06.2019)


\bibitem{git}
    Git -- Book
    URL: https://git-scm.com/book/en/v2
    (дата обращения: 01.06.2019)    


\end{thebibliography}
\endgroup

\clearpage
